Данный репозиторий я создал для размещения в нём примеров моего кода,
из которых можно было бы сложить представление о моих навыках программирования, стиле
и предпочтениях по дизайну и code-style.

В репозитории имеются примеры разной давности; таким образом можно получить понимание
о том, как менялись мои взгляды на разработку. Если Вас не интересует ретроспектива, то
просто выбирайте каталоги с наиболее свежими датами
(python/connection_handler_Feb2022, python/unittest_Feb2022)